====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les gammes : des projets dans les îlots Pendant les Hautes Formes , je commence un concours pour Cergy-Pontoise que je ne rendrai pas mais j ' y travaille cette idée de penser , à grande échelle , ces îlots ouverts .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

